一人一個香港人唔團結嘅原因

有時講起都灰

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

可惜有好多人一聽到唔同嘅聲音就屌 明明一個有民主嘅地方就應該要容納到不同意見，有咩唔啱咪傾到啱囉，而家一係就對社會冷感一係就乜都屌。見到自己一直最愛嘅香港變成咁真係咪話唔灰

推啦唉

唔想香港咁

搵錢至上 你死你事
你以為老一輩先係咁？
唔好意思，90後00後都一樣

有時間嘅講埋你地覺得可以點令香港人團結返，你睇下無論係你地好憎嘅韓國人定係你地好中意嘅日本人都普遍係團結

個撚個都自私撚 我知道做人現實要搵錢係正常 咁講個更現實嘅問題: 香港死香港人都會死

去到一個點大家冇飯食咪會團結 你要了解香港人同畜牲冇分別，早已經放棄左「思考」，將「生活」降級到「生存」，每日有飯食有錢洗就好滿足

謂之「港豬」，食飽就要瞓，聽日準時返工返學

多五毛多假膠囉
屌你五毛都叫有錢收
班假膠曲線成日以為自己好風脆好詼諧咁打擊為自己出頭既人
政府一直對示威既人裝作視而不見
一鼓作氣 再而衰 三而歇
大家都覺得反正政府唔會理仲要比所謂自己人笑仲唔怕怕咩
屌佢老母 祝班五毛同為出位既假膠曲線死全家！

次次出去個既目的好似為左湊人數人頭咁
個目的冇人理 屌

巴打分析得好到肉

有bno呢樣野已經分化左一大堆人啦

咁係咪要全部人拎特衰呀

推

要返工

所以咪唔會團結